好辛苦 愛情親情都冇左

三星期前男朋友同我講分手 喊到要生要死佢都冇理我 成個星期冇食過野 試過求佢佢都冇理 真係過得勁辛苦 勁攰
以為慢慢會放低 冇咁唔開心
點知今日親人突然離世 雙重打擊
2020年想點。。。
活得好辛苦
已經唔知點樣可以開心番
人生開始變得冇意義
有咩方法可以過得舒服啲？

take care
試下依靠多啲身邊嘅其他親朋戚友
特別係屋企人的身後事

就咬緊牙關
男朋友冇左可以搵過個
親人離去固然心痛 但會更珍惜親人相處既時光

樓主有咩唔開心千祈唔好諗埋一邊
上黎同大家傾下
或者可以搵班朋友陪下自己 發展下新興趣
當有多啲野做個腦就唔得閒諗其他嘢

生活真係好苦，但都要捱到最後可以笑住走。

利申: 剛分手

繼續唔開心
然後過多一排 等多一排
自己冷靜落黎
就同自己講 男朋友唔珍惜自己
就令自己變好
搵個更好嘅人
同自己講
親人點都有生離死別
另一邊嘅佢地唔會想見到咁唔振作嘅自己
然後精神
繼續為自己未完成嘅目標努力

雙重打擊真係好難頂，
我都試過唔同既連續打擊，
希望你身邊有關心你既人。

Take care...同朋友傾下發洩下...唔好收埋.

生存落去
只要生存落去 一切會慢慢好

我今年都過得極差 散咗之餘又有啲嘢喺度鑽牛角尖
不過 戲爛人未死 啦

樓主加油 我都啱啱經歷完離世打擊
仲要年中分咗手

但日子係要過嘅 難受就喊啦 唔需要扮堅強
最緊要係今次事件學習成長
我決定要對身邊無論屋企人定朋友都更好
To be a better man

捱過左就會適應

愛情其實占你人生好少好少部分
反而親人真係要嚫仲喺度時好好珍惜...

加油啦
分手係好痛苦但都唔好唔食野搞差自己身體

樓主加油 一定好辛苦 有咩就上黎呻下啦
時間會沖淡一切 要好好咁捱住
多d揾朋友傾下
以後望番轉頭見到自己咁難捱咁辛苦嘅事都捱得過嘅時候 會覺得呢個世界已經冇野難到你
我今年都屋企人走左喊到傻左
與其要不停為左一個唔識珍惜你嘅人喊 不如好好珍惜同其他重要嘅人相處嘅日子 佢唔值得你為佢喊呀

樓主一齊加油！
我今年都過得好辛苦 冇咩事係真係值得開心
不過生活就算幾苦都要繼續過 開心又一日唔開心又一日
今年就快完 希望可以笑住同呢個好討厭嘅2020講再見

返工

我本身今日都好大壓力好唔開心 睇完你個post就喊咗

加油 搵相熟親友依賴下

如果聽日方便嘅 周圍去食鍾意食嘅嘢 食到變肥妹都唔怕 食完野會開心啲

搵朋友傾
搵多d嘢distract自己
相信時間會治療一切
加油

點解近排多咗咁多人分手

加油，你放棄就睇唔到jeung 來嘅美好咖啦！！
學習自己一個更開心，定期同朋友花天酒地

搵fd呻

如果唔開心就盡情喊出黎！
多啲搵下身邊既朋友食下飯 行下街 分散下注意力
呢段時間係好難捱 好辛苦：(
諗唔明個天點解咁對自己 咁折磨自己
但好多事都會隨時間慢慢變淡
過咗呢段時間就會慢慢習慣 慢慢平靜返
開心/唔開心都好 捱埋過去先算囉！
我相信未來會慢慢變好既
至少唔會好似呢刻咁難受先
加油樓主！我地會陪你一齊過架

Take care

你冇朋友架？